補習學校停面授課程兩周 業界促政府資助所有教育中心

補習學校停面授課程兩周 業界促政府資助所有教育中心
2020-07-16 HKT 11:38

"教育局建議補習學校昨日‬起暫停面授課程兩星期，教育中心聯盟批評，有關措施將引發教育中心倒閉潮，促請政府資助所有教育中心。"

補習學校對扶持莘莘學子的學業很重要
如出現倒閉潮或會令大量學生成績倒退

忘了貼link:

贊助曬所有要強制停既
手停口停

平時補習社係賺暴利
依家冇理由頂唔住